屌你老母臭閪爆西好撚難食

西瓜味爆珠萬寶路啊
難食過一蘭

專心睇live la

邊食煙邊哨邊睇

戒煙啦，我都戒咗

俾狗食